睇口交部反應咪知應唔應該行出黎支持加泰

唔需要諗咁多
敵人支持既 我地應該反對

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個